點解啲女人老撚奉要人開埋門俾佢？！？！？

啲仆街可以特登收步/面厚到企喺你側邊等你開
平時都會開門托門俾人冇乜所謂
不過見到呢啲閪女人條氣就特別唔順

認同

唔撚開囉

基本啦

發現閪女人*1

咁我都入唔到

呢啲死港女應該全部攞去人道毁滅

你企係佢隔離同佢一齊等咪得

輕力開門夠自己入就算

開少少，夠自己入
或者大大力開，等對門反彈

你同條女本身唔撚識
咁一定唔撚會幫

好似好小家

唔係你先會遇到呀，絲都會遇到

我通常開少少夠自己過就zip過去
再回望條女個閪樣
自己開門啦死柒頭四肢健全

但係得女人先會做呢啲嘢野 至少我未遇過男

我太大隻 冇得開少少

㩒lift都會遇到啲仔 老奉唔㩒制開/關門🤣

鬥企

我落樓有時D阿婆都會咁做
所以我開完門直接反手向後拉撞鳩D阿婆
距離夠遠就順手推返埋度門

通常唔洗等啲人自動開比我
利申靚女（口罩後）

因住錯手殺人

有冇講唔該

有

唔系女人問題
有少少教養嘅人通常都會開門之後再睇吓後面有冇人 有就順便幫佢開埋
不分男女
你冇教養先覺得幫人開門奇怪啫